無知一問，點解香港人要特登集體行上山棄置口罩？

番書仔唔熟悉香港文化，咁做有咩意思？

主要係小農思想，種瓜得瓜 種豆得豆d friend

你又知係香港人？

香港人咪又係支那賤種

鳩估
行山好熱又出晒汗
無公德心就嫌戴口罩行山辛苦, 隨手就丟

破窗效應

解決口罩荒呀，比你諗到就唔係支港人

覺得個山咁撚大
多件廢物唔係好覺, 唔想拎垃圾落山
點知個個都咁諗

種口罩，上山播種，下年就有收成

有冇有公徳心嘅行經執返，記得帶手套口罩.....

一定係大陸人做既

我星期六去行唔覺有垃圾
星期日咩事

咪賴啦
行山行到要排隊
你唔好話全部係支那人呀